Список системных свойств используемых:
configFile - файл с конфигом, ищется в classPath. По умолчанию config.xml
values.xml - xml-файл со значениями. По умолчанию values.xsd.xml
screenshotsPath - место где живут скриншоты. По умолчанию java.io.tmpdir
fuckingStable - довольно странное св-во. Если поставлена, производится попытка обойти некоторые явные ошибки портала. По-умолчанию true.

Не стоит менять:
webdriver.implicitWaitPeriod - время до стандартного ожидания появления элемента. По умолчанию 3 секунды
values.xsd - xsd-схема, описывающая values. По умолчанию values.xsd.
config.xsd - аналогично для конфига.
enableNativeEvents - если true, то ставит enableNativeEvents. Чревато тем, что во время работы воспринимает нажатый shift и прочую херню.
                     Зато все аки-пользователь и в мануалах советуют все-таки делать true.
pgu.record.excludeFilled - будет ли исключать заполненные поля
hibernate.cfg.xml - собственно xml с конфигом Hibernate
ru.atc.SF.waitPeriod:Queue_status - время ожидания в секундах пока статус "Поставлено в очередь на обработку" не поменяется. По умолчанию 10 сек.
ru.atc.beforeAfterWaitPeriod - время ожидания в секундах перед выполнением блока "AFTER"

TO_CHECK
Если вырубаем браузер, продолжат ли другие услуги работать?